如果依家梁游落井下石/唔出聲，班販民會點？

游出嚟啦

一早知你兩條契弟唔會幫泛民架啦
所以我地預先唔幫你地都係正確

X2

游B出左黎集會, 青政係FB都係支持四位被DQ議員
你盲?

盲嘅點止樓豬？大撚把中老年黃絲同販民老屎忽支持者仍然認為係梁游搞事先令中共唔開心要DQ4。